原來衛生署係要人自己申報有無去過湖北

有撚用咩屌你老母

仲叫人勿回覆

屌你個閪